# FIZE - Увеличитель файлов

**FIZE** - __это простой и эффективный инструмент для увеличения размера ваших файлов. Программа позволяет вам быстро и легко увеличить размер файлов, добавляя в них случайные данные. Благодаря FIZE, вы сможете быстро создать файлы большего размера для тестирования или демонстрации различных сценариев.__

## Использование FIZE

1. Загрузите файлы: Выберите файлы, которые вы хотите увеличить размер.

2. Выберите желаемый размер: Укажите, на сколько байт вы хотите увеличить каждый файл.

3. Нажмите "Увеличить": Запустите процесс увеличения размера файлов.

4. Ожидайте завершения: FIZE будет добавлять случайные данные в ваши файлы, увеличивая их размер. 
  - Подождите, пока процесс не будет завершен.

### Готово!: Ваши файлы теперь увеличены и готовы к использованию.

## Компиляция

***Для компиляции программы FIZE, требуется использовать Visual Studio 2015 и .NET Framework 4.6.2. Следуйте этим инструкциям, чтобы успешно скомпилировать программу:***

1. **Установите Visual Studio 2015**: Загрузите и установите Visual Studio 2015 с официального веб-сайта Microsoft или через другие источники.

2. Выполните команду клонирования: В командной строке выполните следующую команду:

```batch
git clone https://gitlab.com/iwtsyd/FIZE.git
```

3. Откройте проект FIZE: Запустите Visual Studio 2015 и откройте проект FIZE.

4. Проверьте версию .NET Framework: Убедитесь, что проект настроен на использование .NET Framework 4.6.2. Для этого щелкните правой кнопкой мыши на проекте в обозревателе решений (Solution Explorer) и выберите "Свойства" (Properties). В разделе "Application" (Приложение) убедитесь, что "Target framework" (Целевая платформа) установлен на ".NET Framework 4.6.2".

5. Выполните компиляцию: Выберите нужную конфигурацию (например, "Debug" или "Release") и нажмите кнопку "Собрать" (Build) или используйте сочетание клавиш (например, Ctrl+Shift+B) для компиляции проекта FIZE.

6. Проверьте результат: После успешной компиляции, удостоверьтесь, что в папке проекта появились соответствующие файлы, включая исполняемый файл программы (обычно с расширением .exe).